大爆內幕！收成期之王陳x波的發跡史！

話說收成期之王陳x波前排大鬧香港示威者阻到佢收成期，今日就為大家尋找收成期之王既發跡史，解析一下點解佢可以擁有到佢咁引以為傲既收成期，仲可以做埋財委會主席添！

話說佢係40年前都只係一個窮小子，一個月都係搵緊百零蚊港紙，用左5年時間儲到四五千蚊，不過佢好似當自己係富豪咁周圍同朋友曬命，佢啲朋友聽到真係得啖笑，說比左個建議佢：「講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城,搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊,已有5052蚊,你既利潤100%,冇野好搵得過咁.如是這你重複50,你既複利率收益已過億,可以買張武漢高鐵飛坐去溫州,用現金收購就黎執既廠,再請人造名牌手袋當真賣,不出3個月可翻10倍,到時應該有正牌注意到你,同你打官司,你就比5000萬個官庭外和解,跟住執左間廠,渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞,話你間野挖到地下有稀土,即時炒起隻股,3日內再賺10倍,然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%,你就正式引退, 求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做,再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵,等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步,就係等,等咩野?等天災.你最後需要既係一個機會,一有大型天災係內地發生,你捐會副身家上去,然後係街執垃圾比香港傳媒影到,舉世讚美你,1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委,選自己,呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊,去搵萬里,佢係中共前朝唯一未死既大佬,你拎呢52蚊出黎話係你全副身家,佢會深受感動,重拾共產黨當年起義既激情,結果拉人隊幫拖投你,以佢既影響你你足到被委任為黨主席,去到呢步,唔洗再講啦...

就係咁，收成期之王聽完呢一番苦心既進言，就開始左佢邁向收成期之路，雖然佢最後做唔到咩黨主席，但都好成功咁做到香港立法會既財委會主席，但可以享受住自己既收成期，你都咪話佢唔好野！

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

做乜咁多翻炒潮文

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

想引班老野中伏囉

冇是咁的 5/10

唔好再玩潮文喇
人地出一個post自柒
你地就晒咁多心機時間去玩潮文

文宣呢？行動post呢？
每人每日得24 個鐘時間同注意力
咁樣晒時間玩潮文同笑鳩佢
根本對件事無幫助
仲推走晒d有用post

放鬆下啦香港人
唉

我明你對場運動好緊張
但都唔需要道德審判人既
人地只不過一時三刻唔係討論緊你想見到既野姐

lm